[15k list]砌機研究，仲有咩可以執

AMD Ryzen™ 9 3900X
ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
Corsair VENGEANCE® LPX 64GB (16GB X 4) DDR4 3000 MHZ
Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Corsair RMi Series™ RM850i — 850W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU
Fractal Design Define 7 Tempered Glass E-ATX Case - WHITE
Corsair iCUE H150i RGB PRO XT 360mm Liquid CPU Cooler
Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
ASUS INTERNAL BD-COMBO － BLACK (BC-12D2HT)
ASUS AX3000 雙頻 PCI-E 160MHz Wi-Fi 6 介面卡
Total: $15,359

大家有無咩意見
我唯一擔心冷排裝唔到下面，定轉返280mm好
Thermaltake Floe Riing RGB 280 TT Premium 一體式水冷散熱器

你自己有display card?

冇iGPU又冇顯示卡請問你部機點搞

display card唔洗擔心啦
想睇下大家有無其他更抵玩選擇，平d又靚料
如mb，火牛

btw
ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
Corsair VENGEANCE® LPX 64GB (16GB X 4) DDR4 3000 MHZ

你得罪咩人 介紹呢啲俾你

你唔講咩display card，好難衡量你隻火牛夠唔夠喎

有咩伏？

gtx980

VENGEANCE LPX 手動超唔算好超，你不如正正經經買高頻嘅

至於塊板，TUF唔同以前啦，而家TUF Gaming個定位等於以前PRO系列，即係虧虧地嘅

同埋如果你用980，講真，非常頭大身細喎

好怪囉

我唔太著重打機，980夠我打，唔夠再up
tuf我見佢最平，其他ROG太價唔值得上
有咩推介先

咁你要3900有咩用途先
如果唔係真係要到咁多core，落返3700X好過
塊板又唔算太大問題，不過一分錢一分貨囉

工作需要
我平時都多開，剪片，VM
又會打機

購物車

Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
Gigabyte
$2,199
$2,099
1

G.Skill Trident Z Neo Series 64GB (2 x 32GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-64GTZN
G.SKILL
$2,940